[推到完場] 巾幗梟雄之喋血長天 (1)

視帝祥

修茲准將

呢套真係睇演技，特別係視帝祥
劇情可以忽略

主題曲cut到勁怪

咸濕仔有套野做男1

希望個帖破到喵喵星紀錄

係囉 明明首歌咁好聽剪到七零八落

祥仔係套劇真係做得好好

好明顯cut左

無錯 佢今次演出真係屌打煎pan

好撚難頂

強姦強姦強姦同埋強姦

好撚on9，係部火車唱歌

首歌真係蝗味濃

又唱

好撚難聽，唱撚夠未呀！

劇本寫到大部分角色都好煩膠

請保持車廂安靜

好睇好多囉呢套

成日聽倒
玩你個long玩你個long

邊個強姦邊個先

欄呢哥欄

正路視帝應該係佢同安仔爭
可惜劇情太唔爭氣

又大埔火車博物館##fatc ##fatc ##fatc

開頭囧囧果段致辭都好撚重蝗味

屌你老母，熄左電視。
唔想睇到胡囧囧唱歌。

比mytv版本再cut左好多？

係 cut到完全唔似首歌

扮民初火車站係得佢架啦

開頭d支那情節同太重蝗味 之後話重口味果d位都唔係好重口姐

好似而家播個版本得17集播

Cut 左4集，而家得26集

聽到嬲亂咁cut

d套野劇情好差?

劇情就算啦，大陸抗日喎，有種就講香港防衛戰啦（雖然唔知邊到搵到咁多外國人拍）

拍得抗日預左啦
又唔係拍香港保衞戰同三年八個月

睇淨10集 最尾係咪會緊湊番啲？

唔掂喎

係 又可以飛哂d悶位

係咁聽到執死雞

冇辦法 得一千零一度咋

小人物視角都得姐 新界鄉村咪冇鬼佬囉

以前係港台睇老片重溫，有套羅家英做教書先生
有一部分係日占時期，佢拒絕出仕斷指明志
套野陣農村味真係

香港d製作人唔敢拍

正常呀，遲d共產黨如果收皮，就可能有人敢拍既

唱普通話都未話係好大問題
以前都係流行
忘不了 忘不了～
心上的人兒～
呢啲歌

所以唔係語言問題
係質素問題

播左半個鐘都係0進展冇咩睇頭

共產黨收皮既話
8964 文革都拍得

第一集無咩特別wo

yes啊 好蝗好農村

有呀，特別悶

幾時先有呢一日

對比復活

呢套劇一集得三頁

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

得罪講句
呢套垃圾戲睇果個都on撚9

朗里格朗連大陸人都頂唔順
最露骨果幾個場口都係集中頭幾集, 之後果D其實都冇直接表現出黎, 更加從來冇雞姦場口

被620 cut鳩晒
咁樣對李添勝都有

好掛住自閉仔

其實真係因為拍得差先收埋

童星d戲好屎

今集好悶 想睇邦主條線

第一集已經決定左呢套劇：垃圾

地盤之猛鳩比日本仔雞姦如果有呢幕會點
求各位手足記住 啊ha~

喧我都同意
所以我頭五集打後都當係笑片睇

其實tvb唔應該拍抗日
因為支那大把 呢範唔係你個範
拍得比你好嘅更多 當然膠嘅更多

胡囧囧對雙眼皮深成咁

祝你學業進步

中段有幾幕笑到仆街

我祝你學業進步

哇屌 啲對白

好想睇返祥仔雯女

上網睇過晒，3個主角都有發揮

武田芥蘭

囧囧完全唔係九姑娘個皮

囧囧真係做到農村妹feel

頭幾集真係好撚硬膠，神仙B出現嗰part笑到我吖

老實講，呢套做得唔差

Tvb好心就拍農村去哂支那拍啦
又見到條廠景村

等遊擊隊出左黎都叫緊湊d, 今集成集細雞寄生好悶

細jer，寄生蟲

成集談情唱歌

屌你又唱埋d鍠歌

蝗

玩你個窿

撚你個lung 撚你個lung

雪雪雪：我唔想扑野呀

大理寺卿，不了

說好的仆野呢？

胡杏兒把聲好撚煩

首歌慢得黎幾好聽

叫得做細雞
洞房生活都唔方幸福得去邊

孤嶺花

有無咁易一擊即中

因為係kay唱

bbq

你唔識外射咩

又黎強姦劇情？

有無人見到神仙B

喂屌你正呀喂

又有馬撚接班人

KAY BB

留名

首歌仲係咁

影衰哂巾幗梟雄個名

走難走得好歡樂

1陣胡幸兒比日本仔捉個度真經典，柒到喊

一早掉抵個老豆咩事都無啦

胡田心

個老豆搞乜鳩

胡幸而個髮型成個小丸子咁

4打1都咁on9

笑片黎架

屌，垃圾父子累事

揸住轆野就中鳩佢啦

唉，屌

劇情會唔會on9左少少

死老野，仆街啦

在座各位都係垃圾

on 9..... 胡囧囧比人姦左啦

正一廢老

咪係

一如以往咁on9既劇情

蕭正楠個肚腩仔

舉高格肋底

4打1都咁，抵比人話東亞病夫

##fatc ##fatc ##fatc

On9

好耐冇睇tvb
我當笑片睇

踩到條廢柴

又會無啦啦甩到手

笑到仆街

真係好撚on9，爭在未手撕鬼子

神仙b

都唔差得幾多

4條友，兩件殘廢，兩件吊橋扭擰

遲d 有祥仔被雞姦。。。性無能，要發動戰爭。破壞人幸福 ,好正##fatc

胡井空

唔好咁大希望...呢個版本應該會cut晒所有同雞姦有關既場景同對白

個死鬼日軍係佢黎

寧願被人强姦再被殺都唔反抗重要自己放低武器係咩思維

做乜鳩

戇鳩嫁

雪雪雪瓜左就無晒戲份？

有睇曬嘅巴打可唔可以講下個結局係點?

真係？

fatc

有冇人見到雪雪雪眨左一下眼

頭先囧囧要日軍放生班友如果唔係就自殺
既然一早預左咁班友走左就好自殺啦
定係佢前一晚無得洞房所以專登留係度等俾人姦

聽老人家講日本仔打到黎要專走入山
佢地就行大路慌死人睇唔到

咁都唔死痴鳩線

個眼珠轉轉下添

之後祥仔扮日本人好正， 佢先係視帝。

點解你 quote我個問題會變左sosad表情

依套真笑片黎，愈後愈好笑

周圍都係日本仔仲咆哮乜春

胡杏兒又喊啦

細雞2集就死左?

日軍去間屋去咁耐都未去到？

細雞，細雞呀

屌你我即刻笑到噴水

唔係都唔會比人雪咁耐先播啦，添哥臨走前玩野之作

仲吞左啖口水

最好笑係個日軍叫囧囧唔好自殺
心諗你自殺關個日軍咩事

係

好多bug

連我媽都係咁講

首歌做乜cut到一忽忽咁

佢想姦生人
如果唔係全部嘣瓜晒再慢慢姦屍

有冇神仙B cap圖

好想快啲睇黎耀祥 唔想睇胡杏兒

佢個雙眼皮係痴定割 好假

廢老

佢主要用黎搞笑

朵花都痴得好實下

走你就走啦，dllm

想點啊屌

聽到阿支那

屌你好似玩緊running man咁

家姐俾狗咬啊

死仔仲叫

又自願女女女咩事

日本狗又殺人

兩父子好撚好笑

個細路無血既屌

死到仆街，走得咁辛苦都係死，勁on 9

乜劇情黎

屌

垃圾

Diu 好撚蠢

輪大米了...

大陸劇講到中國人個個超人 香港劇講到香港全部垃圾

啲劇情真係

屌做乜鳩

屌你老母 呢套垃圾洗腦劇仲可以有人係到討論劇情，演技

屌你老母 個細路全程講野咁撚大聲 荒死人唔知你喺邊咁

又係呢啲格硬死人嘅劇情。

燒正男死得好唔抵

睇左咁耐 走左咁耐都係死

好撚假
似割

Cut左強姦個幕

家姐俾狗屌啊

叫佢地走又唔撚走
廢老阻住晒

Cut左女女女

靚

未死啦

cut左抽插鏡頭

屌成班軍人驚個女人

屌，又會冇子彈

cut 咗咩？。。

一睇就知共狗黎幫手啦

比錢先有得睇

細雞 同 胡杏兒真係唔撚掂

淨係睇祥仔又玩孖生就夠 祥仔真係好撚好戲

Cut左被姦的一幕

囧囧個頭真係

邊到有得睇冇cut 嗰d

原版有抽插囧囧

出現啦！！！

岩岩先驚把槍仔，轉頭出面咁多機關槍就出黎博命

cut左推車個幕

柴九

第一集個柴九係咪呢個?

本身係點？

變左 殭 視帝祥仲唔變殭屍！

祥仔都係順便救左佢，死柒頭胡囧就追祥仔撚含

明仔：「收聲啦好嗎？」

咁重口味？

臨死前都要聽呢啲野

呢套神劇...

又自動女女女

共產歌

唱完蝗歌未

人黎，打死江尚紅

又幾催淚

共慘黨

仆街點解要唱蝗語##fatc

撚你個撚，撚你個撚

我覺得明仔似比人強姦多d

好撚想嘔啊

有無巴打已經睇曬

套野做乜撚野
幾時出呀爺8歲比鬼子打死左？

本身未死，聽完之後吐血身亡

我有冇睇錯 張小明

成隊軍人驚個女人
家姐俾狗咬

突破盲腸

你冇睇錯，真係張小明

如果胡囧換翻做九姑娘比蘿蔔頭姦會點

首蝗歌真係好撚戇鳩

反啦反啦

會有後生版九姑娘

好戲100000000倍

張姑娘：「收聲啦好嗎？」

柴九唱得幾好聽

撚你個撚

祥仔扮既日本仔真係超好戲，個劇本晒左佢既演技

前日睇佢同祥仔出利黎頒獎，叫左出聲

個監製死撚左佢得啦
第二集整走左鄧萃雯
第三集又搞到咁撚垃圾

cctbb 真係反啦反啦

應該會改劇本
d 劇情冇咁鳩

Yes

好難得

好想係佢做

胡杏兒幾時先換個髮型

家姐被狗咬穴你笑到我仆街 屌你老母

好有火花

仲要係咁loop洗腦洗到

抗日神劇

唔連戲嘅屌 塊面

幾撚乾淨

今晚要mytv翻果part

次次都係我地中國有幾多人

胡杏兒d演技真係

見到佢喊就想笑

仇人點會叫日軍，叫日軍反而唔岩喎。反還反要劇情合理先得##fatc

agger

一路睇一路笑

人就睇唔到

娜姐

啲蝗語歌聽到想嘔 集集都播3，4次

高登班崇日撚好煩

身材

啲劇情好撚鳩屌你老母

當時啲人真係叫日本仔做蘿蔔頭
唔好盲反

心底嗰句：
你個飛機場同我老婆一撚樣，不過粒lin就黑啲

咩都睇哂

我要揸gtr！

由依到開始就對祥仔出晒水，真係唔知咩劇情

拍到好1999

俾人女女女完就發哂姣

只係將其中一句改做「我地中國人」，其他係真實對白

仲要遲啲煩住人先死

預告佢好似已經上位

而家啲崇日撚真係話叫班蘿蔔頭做日軍就得

淑君係咪被姦死?

睇返youtube見到推埋車
呢啲點上電視

視帝祥做遊擊隊長都幾型

好撚戇鳩
又話對細雞點點點
轉頭就好撚冧祥仔

我諗倭狗早過蘿蔔頭。

好撚煩啊
再配合個樣個表情
好想死

好似炸死

Youtube有得睇抽插

成套嘢感情線根本上好fail

求link

有冇片

鈴木同公主ok呀，但係太短

between 祥仔係勁嘅 , 好戲到

柒到唔想睇系列
d劇情、對白、鏡頭等等...

系你老母

睇左 冇嘢好睇

EU 超時任務，自己搵啦

link呢

係喎有推車。 重有殺咗條友成身爆血。。

祥仔

老實講，都好似推左好耐車，電視尺度未必播到

都幾痴線，巾國12咁撚正第3集拍到成套大陸垃圾抗日片咁

真係明點解套野咁撚倉底，睇黎tvb都知道乜野事

呢個畫面應該臨尾幾集

唔好比頭幾集呃左，呢套野其實係抗日包裝下既尋寶劇

唔明，姐係之後好好睇？

鈴木真係正到痴線

係囉
真係睇睇下打冷震
唔望電視齋聽對白重震得犀利
班編劇咁都收貨
對唔對得住自己

唔係，之後都好多bug，不過主要唔係講打日本仔，而係尋寶+兩黨既鬥爭，雖然劇名叫"諜"血長天，但係要到最後幾集先有些少諜戰元素

好唔好睇呢樣野，如果唔當嚴肅劇黎睇，我覺得娛樂性係唔差既

祥仔做呢d癡線角色真係好好睇

之前真係太無聊上左去睇頭五集 之後直接睇大結局
大結局我唔劇透 只可以講 如果你頂到五集以上 恭喜你

我建議你直接去睇抗日神劇，起碼人地係系橫店拍

鈴木呢種痴線正過龔嘯山好多

狗都唔屌
睇毛魔發蹟

套野係鈴木出黎先好睇，戲肉係3個主角開始做spy

套劇有金句，祥仔做日本人。殺人之前會爆自己秘密。
我細個比日本人收養的爸爸雞姦，之後性無能。
我殺咗我妹妹。報仇。
我要發動戰爭。唔想見到有人幸福🔥
好變態 ..##fatc

明白，咁我唔追，得閒先望下

黑絲

蘿蔔頭啊on9
歷史都唔撚識
以前香港人都係咁叫啦

崇日崇撚到冇腦
以前歷史野唔識就收皮啦
你盲反鳩大陸(未係共產黨前)都算
以前香港人都係咁樣叫蘿蔔頭架啦

教精你就話人韓狗
屌你老母崇日狗

崇日狗死全家

講侵華咪侵華,殺人強姦咪殺人強姦囉
tbb係要抹黑人地架仔阿爸雞姦,自己就性冇能
打飛機仲打得勁過大陸抗日劇

呢套打飛機抗日劇會唔會有日軍比人劈開兩邊

刪減版好似cut晒所有同雞姦同性無能有關既場景同對白
鈴木會變到咁變態得返比老母拋棄呢個原因

豬一般的隊友
係咪打個日本仔去自己友度

隻手未cum隻眼就合埋

不死身先勁

張寄生呢個名成日聯想倒桑寄生茶

唔洗爭
崇日狗同五毛一齊死坐家啦

架狗蘿蔔頭死越多越好啊

如果你愛我你就射啦

屌 抗戰果陣邊有火箭炮
係德軍先開始用 射程好似10米都冇

cctvb

屌，睇到預告見到打日本仔，tvb已經自甘墮落成咁，拍埋啲大陸意識既抗日劇

崇日狗嬲嬲豬

陰公d留言重少過第1集

無野做睇左陣
塊鏡咁現代既

塊鏡根本係現代產物
Tvb hea到

鈴木未出黎細雞未返生之前都冇野睇

囧囧又比人打暈左

其實呢套係唔係笑片嚟
利申冇睇開

睇柴狗扮日本人殺人都幾好睇

蠍魔之, 也咩爹

岩岩個日本兵把聲笑撚死我

女人真係麻撚煩
meme麼麼

屌 胡杏兒

囧囧婆婆媽媽真係好撚煩

我睇緊乜撚野

屌啦星呢種關頭永9遠有女人響度阻9住

屌你老母囧囧好撚煩 陀衰家就係呢啲

快啦
胡杏兒真係陀衰家

所以做大事永遠唔可以靠女人

可唔可以炸死胡杏兒

胡杏兒真係佗衰家黎
累到自己冚家剷完又去害其他人

呢隻垃圾兵都成個女人咁

cg 7到

仲以為羅蘭姐會俾人輪大米

真係笑片黎
炸死人同人講你真係好偉大果下笑左

頭先胡囧囧又係側邊飄出嚟講野 嚇死我

點解話如果唔炸條村，會害死幾百條人命？D村民都走晒啦？？

救命 超膠好好笑 啲日本仔啲日文講到智障咁 跟住對白又好拖
胡杏兒講嗰句 江隊長 你好偉大 根本用表情已經可以完全交代 好多餘又老套

琴日大叫家姐俾狗咬果下又係笑撚到宜家

屌，咪係

係 套野d對白太過畫公仔畫出腸 又成日你愛我我愛你

用個識日文既隊長換個村姑是咪痴線

難怪係倉底貨

好想睇 刺激下收視

咪係⋯⋯不過個阿婆係佢愛人個阿媽

正路係垃圾村姑去搵人, 隊長走先

睇完大家實訓唔著

唔關事 當年係雪胡杏兒， 佢要離開 tvb

胡杏膠d屎好撚屎
點解做到視后

重話做軍人，呢d情況緊係犧牲小我𠺢啦

成套野都係比d 廢老拖累

屌 個兵成撚個乸型咁

妹下妹下

咪係
可唔可以炸撚左佢

個女主角又會無啦啦有橋

同埋個編審果陣同大台打緊官司

好撚好笑
老母開著睇左眼
話佢識醫
然後叫人送去醫院

換撚左九姑娘，食屎啦

胡杏膠扮大家姐好難頂

最難頂係佢個頭 屌柒到

再唱埋歌

仲識開刀

扮大家姐但又用埋 d on9髮型

拎把開山刀個下笑撚死

未學過就識

唔得喇太好笑喇 想當笑片追

因咩事？

祥仔之後收皮 變為二線 拍愛回家，
重有時間去大陸登台。。

公廁

爛片

屌你, 睇到想嘔

咪係，屌

好撚好笑

點解可以垃圾到咁

唔講劇情同其他
套嘢淨係個風格都好娘

我情願睇羅蘭姐比人輪 都唔想睇呢d劇情

咁大把刀開個細窿放血

用口餵同倒落去佢咪又係吞唔到 屌

咁你之後一定唔會失望

咁快完 屌 仲想笑多陣

好猴擒阿囧囧
雪雪雪真係慘

屌，女女女完就發哂姣，open哂

好彩佢無拍咋，套野on9成咁

金剛 扮日本人好正😅

又可以睇囧囧俾人姦

扮得入型入格

最後一條女搞到住隊攪炒
胡杏兒係咪漢奸

為左救返佢將佢送比日本仔
仲要成隊人去
on9到搵敵人去醫佢，呢個係咩玩法

唔死都變死

佢做呢套正過義海, 義海個向山大佐太正經, 佢係要做有d on9既角色先好睇

tvb可以將咁悲慘既時代但咁歡樂程現出來真係好有功力先做到

又tbb

日軍同游擊隊啲制服一鳩樣 都唔知邊個打邊個

有冇原片

youtube咪有囉

網上有得睇冇刪減30集

流得多血因為你捅佢

咁醒既識o型

跟住個醫生帶一隊人黎

支那兵竟然守得住蘿白頭

屌on9, 隊長為左個廢老搞到半死不活，而班友為左帶隊長去醫院又犧牲左咁多隊員

睇劉江堂眉就知係大粒野

笑死，有個煩膠成日江隊長江隊長 喊又冇眼淚

支那打完你之後道歉得唔得

領導條命係最重要其實人只係垃圾,這就是中國人

劉江果啲妝明顯係共狗樣

鍾仔

地震都玩埋

屌，我睇預告以為呂珊黎 好似叫方伊琪

最記得係初哥哥個仆街老母

柴九自己話係游擊隊

死都唔聽人講野

祥仔老母皮膚重後生過祥仔

兩個歌手

劉江條眉好有戲

大坑口火車站

又多個老母

識左人一日就想佢做新袍

係咪冇交代羅蘭姐去左邊

有無人覺得套野好撚悶

柃木一雄出現先好睇。
正義撚柴狗好悶

視帝祥都話唔想再做正義撚角色 真係完全冇得發揮

係mytv super已經睇哂好耐
鈴木一雄真係好變態 不過佢同賽馬既感情線幾好睇
雪雪雪我覺得佢係呢套野入面做得唔錯啵

d雞又可以話
我既靈魂好純潔

把槍幾假下

lang你老味 又lang

又變左song寄生

胡囧係咪整過隻眼

首歌真係好撚難聽

唔係點埋身做臥底

蒼井空都要走去學日文

爛撚完未 喺房聽到都覺得好撚嘈

垃圾仇日劇

終於求祥哥搞佢

D劇情拎黎 拍AV都仲得

胡杏兒幾好戲

求調教

花生仔

叫祥哥 ,突破佢性冷感

我要你強姦我 你唔姦我就係自私

悶到嘔，成個鐘都係兩個人傾計

好容易洗腦

嗚嗚～嗚嗚嗚～

口水鼻涕都出埋

點睇都係娜姐正d啦
差咁遠

雞

上左

會唔會有愛滋

胡囧囧個頭好柒真係

胡杏膠俾人女女女完就日日上床

嘩屌！睇到好銀眼！

比日本仔扑過，性慾覺醒左一定好大食

原來係雞

Cut撚左呀bob既

破完扮撚哂慘情
宜家大食到日日食

睇唔明 即係點

點解爛呢爛無啦啦變左大明星？

原本有呀bob個淫樣之後胡囧囧幻想佢係江隊長既場面架 cut撚左

Bob係邊個 點解無啦啦同佢扑野

好撚膠

bob

做乜撚

屌，cut撚到唔知up咩

龜頭BOB啲日文

阿 bob做乜鳩
做緊笑片咁

張寄生臭閪

好似肥Bob 有扑 杏兒。

一早叫你放低情感

胡杏膠是咪日日好想同柴九上床

係呀 cut尻哂

又推車？
咩招式？

屌到無得生?

其實緊發生緊咩事
無啦啦胡囧囧既冬菇頭變左咁既

落仔

女下男上姐 唔好諗咁多

痴撚線國家打仗重談兒女私情

做左日軍公廁雞，柴九仲會要你咩

啲對白真係唔知佢想講咩

姐係胡囧囧同日本仔扑野果度已經完左

唔係處女緊係嫌棄你啦

好尻悶 明明話為左報仇 而家又咁講兒女私情 做乜撚野

第一集日軍係推車ga ma

組乜撚嘢織丫
共慘黨就共慘黨啦

唔關你事，我呢集由頭睇到而家都係唔知做緊乜

你冇miss到，原版都係咁無理頭

有冇人講解下發生緊咩事
太快跟唔到

其實過左幾多年？

Mytv super個個版本好睇好多
電視版本cut左一忽忽 一d都唔好睇

d女人真係好識催眠自己

細雞呢 咁快中意左第2個

即係同江隊長係為國家？點呀？

我都想知

本身無厘頭加埋俾tvb cut晒

都唔係cut左好多幕..
原版第五集劇情一樣係咁跳

事原就係佢接受完訓練
而家就做水芙蓉埋日本仔身收情報

原來係咁
無啦啦跳到咁

以前做雞既個位你老婆已經死左
而家既我係大食情報員

冇左最精彩呀bob個part 仲衰

港女同人搞完又可以話咩事都無發生

蒼井老師

得國民黨抗日咋 g

鈴木一雄 都唔洗止意有幾好睇，
佢出現咗成日殺人 cut 好多
殺妹妹 可能cut 咗。。

如果係跟美國版播，肯定cut 左所有同雞姦有關場口，個細路既戲都少左好多

成套劇得鈴本一雄同埋武田家 值得睇

呢樣真

個楊sir 未殺過人？

女女女左yoyo未？

花生仔好撚肥

劉江個做形係咪周恩來

嘩好撚正 釣木啲戲

鈴木

柴狗做乜變左日本人？兩個時空？
我睇緊乜

點解成套戲d起承轉合無撚哂
D人話出現就出現，話深愛就係深愛
幾好戲都好難有發揮姐

第四集有講，江尚紅有個失散日本的阿哥，視帝祥今次係分飾兩角

.金剛做得好正

完全冇人推

細雞啲戲 真係廢到無以復加

其實演一雄做得好好

誤會黎嫁ja!

屌你老母啲對白咁撚戇鳩

鈴木出左場未？

周細雞拍埋祥仔度

d 戲真係爭成三班

你個死仔

死仔包

敗家仔

你個死仔

時生一共煎左幾巴？

時生d戲好唔掂

係個湖游出個海到

套野好on9

點會咁兒嬉架，話放就放

下集武田兄妹出場笑撚死

一邊共產黨, 一邊國民黨?

要神化共產黨

洗腦劇黎

好鍾意佢地

x2

最重口味最好笑就係武田家出場後

cut 咗好多

無頭兩輯咁好睇，一嚟社會環境變左，二嚟演員唔同左，三嚟剪到小學生拍電視劇咁。

每日睇到一半都唔想睇落去

Agger 同埋好似轉左編劇

時生同邦主

陳自瑤是吐木會比日本仔女女女？

又金剛

馬蹄露個嗒糖樣

wa diu

武田兄妹

好撚重口

嗚啊

係咪笑片

係你既（屎）眼神

兩個日本人講中文

屌你

好撚想嘔

武田兄妹出場之後勁多重口味同笑位

重口味

祥仔真係好專業 對住佢都擺到個情深款款樣

柴九心諗：你個仆街編劇咁玩鳩我

毛舜君定馬啼露正d

Cut 左殺细路？

牛仔

冇cut, 殺佢個幕冇做出黎

毛舜君後生好正，馬蹄露就後生已經唔惦

點解唔係講日文而係中文

咁撚矮就唔好着到咁啊

鈴木叫手下迷姦麻里果段cut走左

食左翻譯年糕

咪臭係 唔洗問啦下話

是煮嘰生？

毛姐我而家都唔洗問法官大人

唔記得may may有無露出畫面

次次聽都笑撚左出聲

屌你老母，點解會搵馬提露拍戲，好嘔心丫大佬
金剛條仆街個口音擺明係大陸仔，點扮日本人。
岩岩果句"都幾好笑架"。屌佢好似拍緊獎門人咁。

講還講...

有露膊同三分一個背脊

哇屌，cut得好

李添勝cast人好準

佢都四十幾五十, 仲扮妹妹仔要聽人話既角色

但係鈴木養果隻老虎都cut走埋

死撚曬去啦TVB撚！

之前九姑娘果輯仲叫人支那人，今輯就變返中國人

好好笑套野

三井司令 最似日本人

睇武田兄妹笑撚到仆街

陳自瑤俾雪雪雪姦左未

我都係睇巾幗梟雄先識支那呢個詞

點解祥仔咁有錢？

我講得唔好，應該係話果陣日本人點會叫中國人做中國人

張相改得好好笑

一係就叫支那人，一係叫番你地啲中國人啦，自創埋啲九唔搭八名稱

馬蹄露做阿妹痴鳩線

有無你先得到真正既快樂全段對白

前幾集無看到，有冇人話我知

馬蹄露幾多歲？扮黃花閨女日本妹好撚搞野

我要求唔高，俾返毛姐我算啦

頂，TVB 係咪冇人用到要搵馬蹄露做呢個角色

因為鈴木細個冇家庭溫暖，佢唔抵得人有

鈴木係心理變態，that's all

日本人祥仔係大軍火商神木重工會長

九唔搭八到呢

十仔同幫主前世

鈴木真係正

睇馬蹄露頂唔順要轉台睇毛小孩

不如先打佢一槍
等佢可以個腦轉快少少

黎耀祥成個好假既肥仔咁

第一次睇，套野即係近代版鹿鼎記呀？

個教授後邊寫既係數學公式

Indiana jones

下集鈴木爆seed

有馬賽對波圖

聽晚

鈴木一雄好撚中二病

個編劇係咪玩九佢？

may may做日式豬西好正囉

成日屌c9追tvb 其實呢度班友咪一鳩樣係屌住黎追

就好似屌鳩政府 又個個仆埋去想做公務員 屌鳩警察 仆埋去考警察 屌鳩人炒樓 走去抄iphone 樓炒唔起就炒d炒得起既 不知所謂

依三張圖好有潛力

表情好正

救命, 重口味到...

關你撚事咩🤗

屌同睇邊個話係同一班人

武田個副官好生面口

日文好似好流利

兩個日本人傾計會用中文

膠到

唔知今集鈴木對付佢手下未，好撚中二病，又變態

首主題曲剪到

邦主同十仔

完全唔明白點解要剪

你指佢派老虎食左手下果度？cut左喇

邦主原來唔係去左台灣，而係穿越左去抗戰時期尋寶

mytv super版都冇剪

比你屌屌唔屌？

條屍咁靚

膠化

下，果度有重口味野咩

cut撚唒d伏線

淨你演技鈴木一雄屌打拳佬啦

又黑化 ？定佢係阿哥？江尚紅大佬？

古曉臣你做咩殺左十仔

江尚紅大佬？祥仔大佬

呢套戲真係膠到一個極致

究極中二病

條屍係馬賽？

因為提到佢細個比人雞姦同性無能 tvb勁驚比人投訴

邦主隊林左十仔

套戱係倉底貨，原本話唔會播

左cut右cut 好撚心tvb唔夠膽播就咪撚拍啦

無追開
呢個日本仔既視帝祥同一開頭個個遊擊隧既視帝祥
係唔同人?

孖生兄弟

兩兄弟

點解咁多負評

馬賽同清朝班人條線好撚煩

咁cut法真係好on9

馬塞咁靚女都要磨豆腐

浪費哂

鐘意洋腸

今晚21歲可以破處啦

奶共，支那歌，渲染反日情緒

又係joe junior 做神父

真係笑左，流氓又係佢做神父

痴鳩線，8點半先做完

神父

咁撚柒多個神父都係同一個人

之後做紅劇果d情節好撚癡線

屌夜媽媽
撞鬼咩

屌你夜媽媽玩cosplay

笑撚死

留取丹心照大清

慶祝生日

夜晚晚換晒清裝
我係馬賽一定嚇死

呢個西女人好撚黑人憎

撞鬼

西女人唔係佢喎

2個馬賽？

講完忍到笑嗰下好野

中國彊屍

真係嚇死都似，加多個羅蘭姐就

我想表達出我對謝雪心好反感姐

馬賽呢套洗唔洗死 有無俾人姦

一屋老友記

好驚
屌

人地鍾意洋腸咖

唔係叫格格既咩

肥貓：先行告退

仆街女

食洋腸食到傻左

馬賽好靚

中哂洋腸毒

馬賽les真係浪費

你睇下係咩黎？？？
係美金啊！！！！！！

係美金啊

本身都幾好戲，頭先果part又膠化

馬賽 好撚正

瘦到咁
屌骨重正😲

扮天真mode好難頂

馬賽要去食洋腸啦

江尚紅 是咪瓜左？

佢大佬由邪轉正頂佢位？

馬賽一定成日玩狗仔式

唯一合理情節：香港係英國人管治地方

嗰度係自由㗎

做乜9野有人着大清服?????????????????????

飛落地

又係joe junior講神級台詞
天與地this city is dying

劇情發展

細孖祥仔死左

大佬祥仔由邪轉正頂細孖位？

Tvb劇情應該是咁？

cosplay

Tvb劇情梗係邪不能勝正

你個老而不 係咁復國

金剛又做日本仔

藝人Jacky

胡杏膠又西痕

胡囧囧係咪on9, 如果佢認為條友係江尚紅，佢埋日本仔身邊就實係做緊任務啦，咁就更加唔應該同佢相認

江尚紅正義祥仔去左邊

呢套野雪雪雪其實做得ok
但之後套套都劇都你羅威信個款屙唔出屎樣

食n手

屌，又卜野

胡小姐

聽日又有床戲

蕭正楠唔係死左咩

利申 冇追開

胡杏膠係雞係公廁

不死身 . 行運超人 之後又比人殺都打不死。
結局冇睇到最點。。。

胡囧個角色公廁雞
鍾意呢個又同第個扑野
叫人點睇呢個女主角

蕭正楠點解咁撚肥既

痴住d粥

不嬲都咁肥

食粥

呢套已經無咁肥

咁易變番正常？

佢著衫都唔覺 但除衫個肚腩

打贏仗掛係身上嗰舊嘢咩事 成親咁款

拍到咩年份？

淫婦

已經抗戰勝利？

你同大把人發生過啦...

雞都話自己靈魂純潔

好撚悶 成套都談情說愛

共產黨有打過抗戰咩？啲劇情講到共黨付出好多咁........好嘔心

就嘔

打完仗返黎仲要做遊藝會馬騮戲 套戲咩事

睇到火都滾

無仔無就厭棄

生

想問鈴木祥仔點解比人雞姦後會性無能

雞姦左未？

細細個既陰影黎

劇情已cut

點解可以拍到咁撚垃圾

比人彈jj彈到性無能就話啫

搵到人埋單就話唔再同其他人發生關係
覺得自己污糟

雪雪雪彈出黎 呆樣 好好笑

打拳用登

甲乙丙

胡杏兒個角色好撚on9

唔係應該一齊合力打日本仔既咩

tvb連戰爭原因都係因為三角戀

共產黨就係正派 國民黨就反派
國民黨會覺得日本仔不足為患
套野係咪周融拍架
幫共出聲呀

性無能又會上左馬蹄露？

索多隆係咪講邊撚到？

岩岩聽到李成昌講邊撚度

咪話衫褲可以拎走囉

我都好似聽到

一樣

鈴木祥仔叫手下上左may may 但係呢part俾tvb cut唒

我仲以為聽錯

淨係聽到咩留取丹心照大清
毛管都楝埋
垃圾稿

羅均滿好似個乞衣咁比tbb趕走

cut左
佢搵左幾個人黎姦左馬蹄露
屌你老母姦左馬蹄露我都講得出出

好撚有霸氣，陣間上mytv重溫

邊撚度俊

有咩

呢度有幾條友同時聽到，你話呢

邊句？我一陣又重溫下先

多隆真係好好戲
睇到心都up

好撚慘
我睇佢當野喊左出黎

好好戲

好慘

多隆其實好好戲

呢套嘢同一句台詞重覆幾十次

Why are u in lihkg

集集不停我索多隆我索多隆,ON99咁
重有一開始首歌,囧囧去到邊唱到邊,我估結局個集又會再狂LOOP

笑撚死
連褲都除埋
勁on9

個個女人都狂勾佬

殺人最好睇又好戲柯屎唔出個様

痴線

時生

呢場戲超正

忍者

剪接亂到

屌套野突然咁好睇既

洗腦劇呀嘛

百團大戰都叫做有既。

比老毛批評咁落力做咩。

你好污糟

不停咁loop
你真係好污糟

有冇cap圖

索多隆同朴初瓏有乜關係

耶穌係皇帝
聖母係太后
十二門徒係太監

見龍袍如見先王.jpg

我唔想死呀

耶穌慘著龍袍

之前冇睇，佢唔係周細雞咩？之前仲想投靠認字特警去捉金溥一，以搶金礦
點解依家佢係金溥一

我都一頭霧水 係屋企先睇下 蕭正楠好煩

屌 多隆

屌 雪雪雪嗌乜鳩
好撚嘈

伊賀流

好煩
開住電視都覺得嘈

賴野
撞到識既

隻癲狗嗌完未

從來冇認真睇過 間唔中望下
呢套野發生咩事

當呢套戲笑片又唔好笑，當劇情片D劇情又on9，真係唔知想點？

尚紅係咪死左？

棉花糖

好多cap圖位

鴉片個類

字幕
妓女 妓女 妓女

根本唔合理

鈴木同劉天做左咁耐生意會唔識佢女婿周細雞

劉天有乜理由唔同鈴木講周細雞根本唔係皇帝

女人殺人可以話人地老強自衛

認字特警

嗰妹仔

特警幾時女女女

比你睇把槍
話比你知我係金槍人

一個兩粒子彈
一個一粒

無睇好多日，即係點呀，點建寄生同細雞屌完又要殺死對方